[突發]健仔及熊仔餅手足接受BBC訪問

Hong Kong has seen more than 1,000 underage protesters arrested since the outbreak of mass anti-government protests in 2019.

Close to 700 have been charged with rioting.

Danny Vincent spoke to two students shot by live rounds at point blank range who are now facing trial.

推

手足好野

推推推推推推

推爆佢

手足

零德文 30秒註冊兼簽埋!
點解今次聯署咁重要？簽滿5萬人，德國國會就一定要開聽證會展開聆訊
10月20日截止，而家仲要多二萬幾個簽名

今次個中文版將繁複嘅步驟嘅變到簡單易用，送到埋口啦

1. 去

2. 展開詳情後揀註冊並聯署（第一次簽德國聯署嘅話）

3. 填名同email，act4hk幫你註冊

4. 開email會收到驗證email

5. 如圖示㩒驗證link

6. Act4hk自動填咗你啱啱登記嘅電郵同密碼，只需㩒「簽署請願書」。禮成

source：

兩位手足保重

條片好多五毛留言

推推推推

推推推推推

推推推推推推推推推推

熊仔餅 健仔加油

支持

入面好多5毛

全都係假AC話係美國一早死左

Push

好多0.5
希望大家留意

最好comment 支持下

PushPushPushPushPush

推推推推推推推推

Tui

TuiTuiTuiTuiTuiTuiTuiTui

你哋要加油

PushPushPushPushPushPushPush

熊仔餅對眼好靚

pish
pish

呢個要推

推推

正經post，推

隻眼靚到
次次見到都好心up
推

條片comment d 5毛多到
連登網軍去左邊？

加油呀 健仔 熊仔頭

PushPushPushPushPushPushPushPush

推左先 陣間睇

PushPushPushPushPushPushPushPushPush

Pish

好有型

手足撐住。

仲記得有個仆街阿叔係隔離拍手

Push.

teoi

呢類post一定無5毛

熊仔頭係utuber
熊仔餅係中槍手足

推幾下先

死黑警 ! 希望呢D殺人兇手兒女都會死於非命

人地手無寸鐵無啦啦射鳩人

五毛湧入中
快去抵擋
洗走佢地

識推一定推呢D post，隔離嗰啲對公務員冷嘲熱諷嘅on9 post唔該收收皮先

PUSH

推一推先

教埋你點保護自己啦
建議使用瀏覽器：Brave/Firefox

中文版： (撳詳細→碌落少少→註冊並聯署/聯署)

德文版 就睇片 跟住佢做

德文

中國國際形象全面崩潰

屌！英國政府捉到華為設備有影響國家安全級漏洞

手足加油

PUSH!

push

堆

Respect

用廣東話

唉

真係唔抵咁後面

入去comment，咪比五毛一面倒風向

是但留d stand with hk都好

嚟喇

餅餅加油

手足齊上齊落

手足，保重。

入去幫手comment!

pish

好勇敢

加油

入去留comment!

見到好想喊

你個教學整得咁靚

pp ush

熊仔餅好瘦要食多啲野土

打多咗個土字

[pink]德國聯署仲差2萬！
夠5萬德國必需就制裁中國開聽證會

1.
喺德國聯署撳「詳情」，拉落最底撳「註冊並聯署」

2. 填資料，拉落最底撳「agree」

3. 去返你個email度confirm
4. 去返第一步個網站，按「簽署」，完成

以前簽過德國聯署既話

1. 1.
喺德國聯署撳「詳情」，拉落最底撳「聯署」

2. 填返login同password搞掂！
［/pink]

保重呀兩位手足

驅驅

德國聯署仲差2萬！
[pink]夠5萬德國必需就制裁中國開聽證會

1.
喺德國聯署撳「詳情」，拉落最底撳「註冊並聯署」

2. 填資料，拉落最底撳「agree」

3. 去返你個email度confirm
4. 去返第一步個網站，按「簽署」，完成

以前簽過德國聯署既話

1. 1.
喺德國聯署撳「詳情」，拉落最底撳「聯署」

2. 填返login同password搞掂！
［/pink]

1:38 同我諗既一樣，真係冇諗過黑警會狼死到咁都開槍

反而健仔有肉地

英勇

德國聯署仲差2萬！
夠5萬德國必需就制裁中國開聽證會

手足做既中文簡化版

1. 喺德國聯署撳「詳情」，拉落最底撳「註冊並聯署」

2. 填資料，拉落最底撳「agree」

3. 去返你個email度confirm

4. 去返第一步個網站，按「簽署」，完成

以前簽過德國聯署既話

1. 喺德國聯署撳「詳情」，拉落最底撳「聯署」

2. 填返login同password搞掂！

幾時到個政權承擔政治後果？

推埋twitter

呢兩個要加油

屌你老母 美國果堆唔柒簽都算
德國一定要簽
德意志銀行咁勁中共入侵

德國聯署仲差2萬！
夠5萬德國必需就制裁中國開聽證會

手足做既中文簡化版

1. 喺德國聯署撳「詳情」，拉落最底撳「註冊並聯署」

2. 填資料，拉落最底撳「agree」

3. 去返你個email度confirm
4. 去返聯署網站，按「簽署」，完成

以前簽過德國聯署既話

1. 喺德國聯署撳「詳情」，拉落最底撳「聯署」

2. 填返login同password搞掂！

推

Btw熊仔餅弟弟對眼好靚

手足好勁

加油 多謝你地

屌你老味 睇幾撚多次都覺得係痴撚線
一轉身就蚊槍 幾撚垃圾既人先會咁做
真係殺人犯黎

真

pishpishpishpishpishpishpishpish

Push
Push

呢個正正係重大議題
遭謀殺者竟然遭到律政誣告

香港媒體反而瘋狂downplay
對上一單係荃灣警局輪姦案法院迫害受害人

條警魔係離遠已經拔槍
而槍械訓練係無打算開槍就唔可以做呢樣野

跟住就衝埋去槍口頂住人心口開槍
姐係未跑過去已經決定就地射殺示威者

Pish
Pish

pushpushpushpush

好想同你地講 我永遠支持你地

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

估唔估最後係bbc跑出做記者做的野
真係要重點感謝bbc

個記者仲要之前被人跟

港版國安法︱BBC記者Danny Vincent 在港被不明人士跟蹤

pushpushpushpushpushpushpush

推推推推推推推

pushpushpushpushpushpush

share俾friend睇先

唔好忘記律政師仲要介入私人檢控
狗都不如

都係個source個fb整

簽簽簽簽簽

熊仔餅對眼真係靚到痴線

英文勒勒腥

推上去推上去推上去推上去推上去推上去推上去推上去推上去

推上去推上去推上去推上去推上去推上去推上去推上去推上去
推上去推上去推上去推上去推上去推上去推上去推上去推上去

推上推上推上
推上推上推上

亅

好認真睇post
見字飲水
見字坐直

推推推推推推推推推

推爆你

手足 ...

推上去推上去推上去推上去

PushPushPushPush

手足！！！

like and comment below to show your support to them pls

聯署

up